你地過得開唔開心啊

我就唔係幾開心啦

唔開心 但又可以點？

點解唔開心？

OK～still alive